線人VS証人

同一個班底，証人同線人邊套正D? 個人覺得証人正D 劇情緊張D 同埋個妹妹好得意

其實我覺得線人好睇好多

証人
頂唔順線人有啲賣悲情，但廢校圍揪嗰場幾好睇

btw 睇張家輝做戲真係享受

線人個故事真係由頭SAD到尾

其實線人娛樂性大d
但可以cut少少煽情位

張家輝正呀 做忠同奸都完全做到種感覺出黎 睇到人好入戲

証人飛車完成度高啲但要loop咗幾次難頂少少
線人飛車爽啲但太短 以為要嚟料點知就收工

打交場面上 証人做得一板一眼比線人好
文戲上面証人三四個主要角色都比線人更好

但係線人嘅嗰種絕望感係比証人強烈好多
証人起碼結果都比張家輝望下個日光咁 線人度啲角色係少少光明都唔會見到